啲大中華膠成日話我地係炎黃子孫

但係明明佢地都係男